涉藏K仔被控 40歲休班男警否認藏毒罪

休班男警在街上遇到同袍截查時，被發現身上涉藏有少量俗稱K仔的毒品氯氨酮。警員被控藏毒罪，他今在裁判法院否認控罪，續准保釋至下月27日案件開審。

被告潘俊東（40歲）被控於去年10月28日在荃灣綠楊新邨D座旁的行人路管有危險藥物，即0.38克氯胺酮。控方將有4名證人，而辯方將由外籍私人大律師代表出庭。

休班警+1分

可能本來諗住塞落mk仔褲袋

個頭Mk到呢

用警察運毒幾有創意

捽甩佢

阿蛇藏毒唔駛你教

睇錯涉藏K8

黑食黑

其實警察查身分證或者搜身遇到伙記會唔會照查
定係對方表明身分之後會算數？

休班警仲領先緊

個樣同MK有咩分別？

冤枉呀大人，
啲粉本來係用嚟捉犯架

打個電話比向太先啦

要點得罪人法 先連自己人都拉 有冇人分析下

班狗捉違例泊車 貼張野/證見自己人就唔理

得罪大SIR

下次休班警可以用車運毒

一早有喇